[風水JJ]究竟上格床放雜物算唔算樑煞?

如題

做乜尻